Xianggang政府幾時會話多宗來源不明既確診係因為市民冇用安心出行?

總之就係市民錯，Xianggang政府冇錯
俾支那人免檢入來都無錯